11月11日11時11分11秒

單身萬歲

1111

ok

單你老母
中國用法

blocked

支那人先會咩雙11 光棍節

覺唔覺得應該私了嗰啲講緊光棍節優惠嘅人

on撚99

又block一個